google one 開放左

你地有冇用2tb個plan?
其實係咪可以取消續訂
之後限期前上傳晒啲野上去
到期後就卡左係到？
當然開個新賬號 到期後接收唔到任何資料都冇所謂

今日開放左